{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129207424/busan-myeongji-martin-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698803434303&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277406034&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231984857&selectedRatePlan=286430669&expediaPropertyId=66506482&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 마틴"
    },
    "text": "釜山ミョンジマーティン (부산 명지 마틴)\n釜山ミョンジマーティンは多大浦海水浴場から9.9kmの距離に位置しています。 この宿では無料でWiFiとセルフ駐車を利用できます。ホテルサイズ : 38室の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンは多大浦海水浴場から9.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンのチェックイン開始時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンの宿泊施設の制限事項はありますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンのチェックインの方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンでは、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意してください。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンでは、共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンに駐車場はありますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山ミョンジマーティンでは喫煙ができますか？",
            "answer": "釜山ミョンジマーティンでは指定の喫煙区域でのみ喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 589
    }
}